為何美軍無傷亡？紐時：美提前3小時就知伊朗將襲擊

紐約時報報導，伊朗在台灣時間8日清晨以飛彈襲擊伊拉克的阿薩德美軍基地，其實美軍在事發前3個多小時即透過一些情報單位得知，伊朗幾乎確定將攻擊美軍。這項訊息有助於說明為何美方無人傷亡，且飛彈僅擊中一些沒有人的機棚，因為美國駐伊拉克部隊早有準備。

紐時指出，伊朗飛彈襲擊前數小時，美方情報單位接獲多項警訊，包括伊朗將發射火箭及飛彈、中東其他地點的美國人將遭恐攻，其中一項警訊甚至說，數以百計伊朗支持的民兵可能試圖攻擊阿薩德美軍基地。

那幾小時期間，美國總統川普、副總統潘斯及國安顧問歐布萊恩等人聚集在白宮西廂地下室的戰情室，美方不時接獲錯誤或混淆的資訊，偶爾還看似危險的軍情可能惡化為更大範圍戰爭，最終在伊朗發射飛彈後，結束了令人抓狂的一日。

美軍官員說，阿薩德美軍基地並無愛國者飛彈系統保護，因此美方指揮官指示讓人員撤出基地部分地區，下令多數部隊進入加固掩體，藉此躲避攻擊。

如果狗巴馬而家係總統 FAKE NEWS會加多句: 「這有賴總統的功勞」 然後加幾張總統坐係戰情室既凝重眼神

枱底交易扯貓尾大行動

嘥氣啦，佢頭馬以色列大把，唔射原因就喺做戲做全套。
愛國者喺防洲際導彈，防禦射程一家夠

其實有曬情報，射完應該可以出幾隊去反擊

大龍鳳

美帝好似蝕咗部直升機

殺左幾個領導級人，點計都係美國贏緊啦

牙朗今鋪都蝕咗個第二把交椅
咁不如大家打和啦，supper！

陰謀論，美國想引蛇出洞，俄佬就醒，冇咩出聲，反觀支那高調出黎俾武器人地想佢打落去

一邊就放料話過多陣就打你啦，你自己執生
另一邊收到料就預先喱料，比d 死物人炸

搞輪大龍鳳大家都落到台，打和

唔通知伊拉克？ 他們死咗幾十個人

聽聞支那仲叻叻仔咁將37億美金比左伊朗

屌你老味喺度玩股票

侵：有錢俾人冇錢俾我，同我加到50%關稅

陸軍：頂 終於爛⋯
去買部玩具先

班歐豬同支俄拉著美伊兩邊唔好開片

brinksmanship,各取所需，然後cool down

政治真係同一夜情一樣 只係大家各取所需 唔好投入感情落去
如果俾大陸班小粉紅睇到就一定唔開心 畢竟佢地開左咁多支香檳 以為伊朗會全力打美軍

歸曬邊
唯獨支那係對面
伊朗一定就

人材永遠比物件貴

換過架新型號

insurance cover

對付呢類垃圾火箭彈係咪以色列套鐵穹最好用

你估係支那咩
人地自己國家有能力生產😂
支那無先驚無一架少一架

trump 扯貓尾專家
扯到美股升到3萬點
民主黨又冇野講

伊朗個D 值條毛咩, 阿頭心諗好啊死左個阿二, 可以叫親戚接個位

我就殺咗你d人， 而家俾你裝修， 打和啦

元老院班廢老話要用爛先俾新玩具 今鋪終於有得換

其實有冇交代比人炸左d咩

一部直升機 好似

真係合謀借刀殺人

但伊朗射伊拉克既美軍基地唔係洲際既距離，所以係以色列既愛國者攔截唔切？

阿薩德（Al-Assad）都仲近啲以色列，阿比爾（Irbil）真係遠。

唔識軍事純推敲。

林鄭: 幾個軍營爛左 好心痛

如果沙地生性
沙地 加 以色列 夾撚死伊朗好耐啦

再講無傷亡伊朗落唔到台架啦

應該未射之前炸哂佢d導彈

民主黨就好似睇淡樓市做左租租既怨婦咁

侵侵呢劑賭博贏撚晒：
1. 殺左幾件高層，摸清對手係紙老虎，淨係拋浪頭
2. 撚埋美國民主黨堆左膠
3. 恐嚇金仔等佢收歛d
4. 拋埋大陸，警告隨時可以斷你石油源頭

新聞話死呢個勁野黎喎！搞到美國好麻煩。

中國或成為最大贏家

你不如話當年日本炸珍珠港冇左幾架航母

俄羅斯同美國矛盾少啲掛。
中共咁畀人撚法，咪孤注一擲囉。

有畫面

侵贏晒，先拎咗條伊朗佬命，但冇美軍死

班垃圾左膠本身準備好晒稿，又話要入議院話表決，
話唔比侵有打仗既話事權，
又想入晒侵數，話佢搞到美國要打仗，美國人好危險

點知都冇美軍死，侵話唔會有軍事行動，
而家班左膠臭閪打飛機打到最尾但冇得射

佢地依加屌緊侵退出核協定

伊朗好似同美帝拍戲就位咁
拿 我一陣枝飛彈就射果幾個位 麻煩你閃晒d 人先

好彩冇閘機受傷

華爾街：

思路正確

但係......炸死伊拉克軍......

傻啦 佢地睇到侵侵唔打以為佢淆左添呀

笑撚死，而家伊朗都退出埋先好，唔使就住就住，可以叫以色列剷平所有核研究設施

啲軍火商：嘩正新訂單

軍方：伊朗好撚勁 我地唔夠打 要加軍費

提早3個鐘話俾人知唔係應該成隊死曬先係咩？

侵侵真係踩鋼線藝術家，成功撚掂金仔/伊朗又唔使真打落去，習總係咪好失望呢

中東人命值幾錢呀？

伊拉克都話冇人死

美國話美國伊拉克聯軍都無傷亡喎。

廿年前嘅愛國者已經攔到飛毛腿

普巴？

俄羅斯就醒水

明顯係浸浸玩大咗，夾埋做場大龍鳳兩邊好落台

愛國者又好蕯德又好，全部超音速，十幾支俾佢放題？(4支fail 咗不過，網上有傳話伊朗今次啲飛彈喺國産嘢)

美國真喺開佢拖嘅話都唔會airbase 任炸啦，話曬都喺軍事設施，同炸大使館同級數。重有炸完啲相你睇下，四間有蓋物體，得一間上蓋有事，個quator 細到咁，有啲car bomb 都大過佢。

仲要捲高衫袖, 放對腳上台, 又或者扮講緊好重要電話

巴神嚟

可能本來都排緊隊報銷

沙地憎以色列多過伊朗
伊朗閪極都仲係回教國家

國防部長講, "停車場, 馬路呀, 直升機呀咁啦, 唔重要野"

伊拉克wfc

小學雞邊有世界觀 佢蝦你呀？ 佢都蝦我呀！ 我地一齊去出頭

即係都係大龍鳳合理啲？

一個隨時可以剷平他國既國家，有咩咁玩大左係唔撚夠人打，又扮好打得，結果出撚曬事既咪叫玩大左囉伊朗實唔夠美國做，佢地會唔知咩，咁咪唯有死死地氣做大龍鳳囉

國內反戰阻力太大

愛國者系統可防洲際飛彈
唔代表佢射程遠

因為成個系統係防「下降段」的飛彈
會部署在防衛目標的周圍

唔係喎！民主黨無高潮但照射喎！
就算trump話左唔打仗，佢都話要眾議院限佢權呀！

一個遜尼一個什葉 仲有個耶教 點同

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

會唔會係咁，伊朗個大佬想借刀殺人，特登話俾美國知佢隻馬係邊，等美國炸死佢，再扶另一隻馬上位？

聽講死左個隻馬唔係太聽大佬話

國內反戰，最多唔主動出擊，但到人地真係打到黎，反戰？全部上戰場如果你係反戰，咁佢地自己都好難因為反戰而去搞抗爭革命去引戰，咁你一國之君仲點解要理依d拋棄左人類本能既廢物

班左膠多做多錯，越講越失分的

伊朗就真係要捉鬼喇

伊朝就好似女朋友咁鬥下氣就算
支那就on9到想同人真軍

既刻係個倉到推架新嘅俾你

侵侵幫伊朗總統攪掂左個心腹大患
你估伊朗總統會點回禮俾侵侵呢？
支那狗d外匯

侵侵佢地真係好癲

奧巴馬個核恊又廢埋

中國支持嘅嘢就要反對
永遠真理

呢架可能里數都有番咁上下，攞走可能D油錢仲貴

沒事兒

唔講無傷亡,都侵侵係美國落唔到台ar....仲要大選近了...

咁始終今次係美國殺人先，如果掉轉就阻力細好多

如果咁既侵抵到爛喇
用個吉既基地換左伊朗第二個大佬

你都痴線既
美國個承包商比佢殺
伊拉克大使館比佢指揮既親伊朗民兵圍攻

今晚4點，唔好行廣東道

商人條命就唔係命

都話啦
琴日仲有人信支那報死左80個美軍
死物換人頭 抵到爛

枱底傾好左，大家好落台

咁始終係美國拳頭大啲
第二唔死第三點頂上，第一又點放心。
權力鬥爭喺每個陣營都會有，我哋無資料都係估估下。

調返轉講，美國情報機關同軍事衛星真係世代曼強。

係 成本平

單係伊朗擊落無人機呢單已經夠反檯，樓上條友on99

唔係80死 300傷咩

點捉? 隻鬼係伊朗最大粒果個喎

咁撚忍讓？北韓中國俄羅斯都試下射幾支玩下呢

宗教國家不嬲打派系內鬥恨過敵人
什葉派同遜尼派
普世大公教vs新教

[警世文]或許從來沒有人想｢捉鬼｣，我們只是在提防｢鬼上身｣

咁佢哋小心D, 射準D. 萬一唔小心傷到美國人一條頭髮的話
美國已經用呢單野講到明佢個簡單易明的價目表.

喂！我仲係度架喎

有自己友?

印錢黎買返就得

個gif好電影感

退役軍官嚟啦

黎明來到

好似茶記聽d 廢老講政府咁
嗯嗯

班阻膠見侵做咩都反嫁啦

又有便衣狗

好似金仔

伊朗佬：唔好俾位美國入，激嬲美國出兵就弊
美國佬：

殺左人第1~2大將軍
裝修下就算

美軍點都唔會踩鋼線啦
唔係礙於國際輿論同盟友反對, 伊朗一早消失左

條友根本唔知成件事來龍去脈淨係識9up

個核協定本身好似無禁止發展導彈技術，只限制佢個核技術嗰方面，而且有日落條款，跟本只係拖幾年，之後就無，但就要經濟解禁等同年年科水比佢

其實唔係喇
以個結果對侵最有利
一來殺左輸出革命既軍頭，二來迫到盟友歸邊

架野都舊 想入d 新玩具

根本對家放哂風會炸啲咩
target埋啲唔會有人既建築
做戲俾國民睇，俾落台階自己

琴日講左啦

一人一巴掌 當打和無數 就算

仲有班傻鳩負評我

珍珠港無航母沈，有航母沈左既話洛杉磯比日本打到落嚟

陶傑話齋，伊朗一早通知定美國，撤走定啲人，射個唔重要既地方

都唔撚認真，好似睇緊戲咁

伊朗最高領導人分分鐘多謝侵侵，幫佢剷除功高震主既威脅

一個文人政府有個唔受政府控制既黨衛軍已經神奇

伊朗想砌過但發覺俄仔同大陸無義氣，口爽荷包笠
結果做場大戲昆下國民就完事

唔係應該空軍咩

條友權力仲大過總統Rouhani
只under哈米尼一個

容祖兒

Boss arrival

可能美國一早已經早過中國監控晒全世界

直升機係陸軍同海軍陸戰隊基本裝

極權國家人命唔值錢

通知埋德國瑞士，驚死伊拉克唔傳話

冇人理

借位一用

Sor

[超凸發］原來1月11日IQ最高嘅凸衰正苦高官羅博士會去做主禮嘉賓

平民就係既，領導就肯定唔係

人地都唔係得一個派別
佢政敵可能開心緊

如果最大果個想剷除佢既咪雙贏
但唔係既話就點計都美國有so

出到中東話佢叻

咁大家都唔想打既
當交戲姐
好多大佬一早睇SOLEIMANI唔順眼
都唔知係咪專登放料俾美國

唔比人炸下空基地點正名還拖

拿，依個真伊朗本身都亂

其實有無傷亡唔係主要問題，問題係美軍基地被人炸左，依個無毫疑問係對美國霸權地位既宣戰

係咁易叫做打過下，否則會難息民憤
民意果然係史上最勁嘅派系

林奠：你炸我啲人咪算囉，做咩炸我啲軍營

班加西事件2.0

美國年年大把基地(阿富汗 中東）比恐怖分子炸啦
係新聞少報ja ma

無死人真係唔算新聞
係肯亞都俾恐怖份子殺左1個軍人同2個contractor

恐怖分子又唔係國家咁你唸下有邊國家炸過美軍基地然後美國唔還手？

借位
[推上熱門] 主線任務以人權法為武器爭取普選立法會 + 輸打贏要戰術

沈旭暉個post有留言講
伊朗示威者覺得畀伊美政府變咗condom

話唔定美軍殺蘇萊曼尼之前都有通知伊朗

伊朗驚死美國唔知

其實戰區空防有另一套野，冇愛國者唔奇

空軍：之前先頭痕緊用咩原因買new toy，而家終於唔使煩

冇媒體夠膽咁寫
嬴撚到開巷但憎侵就當睇唔到

咁咪好囉
靜靜地, 敵國提防心又唔會太高

卸任後就會比人吹奏偉大架啦

得Fox寫
btw唔講唔覺 條肥金哩幾日笠哂水

直升機邊去到空軍果個level

以色列係猶太教,猶太教唔係基督教

會唔會相反，叫美軍殺佢

因為唔想同美國開戰，所以篤灰個想開戰嘅第二把交椅，點知玩大左收唔到科？

個情報源就係伊朗打俾美國？

事實美軍一向洗腳唔抹腳 普通啲陸戰武器坦克車 直升機 砲艇之類 撤退時都留底俾當地政府 運返走都要錢 除非戰鬥機

岳飛咪咁死㗎囉 好戰派吖嗱 鷹派吖嗱

好似連登日程表 爆晒響口 我幾時邊度嚟喇 不過人哋散水 港豬就送頭

侵侵去咗同伊朗玩，佢其實好慘

玩電影美學？

玩爛晒沙漠入面個批封晒塵既玩具先再買

多謝諗中俄伊聯合軍演條撚頭啦
大陸狗跟本就條氣唔順俾美帝打貿易戰
一有位就諗住反撲
好啦有個食聰明豆食上腦既，就話不如一月先簽，反正有軍演就叫伊朗搞下美帝，再叫北泡出黎揚下威話要核試，但大灰熊就擺明食花生既

結果我諗佢都估唔到侵侵癲到幫佢斬首，家下伊朗就話你唔攻我我唔玩野，支那就叫各方冷靜再叫劉學拿拿聲十五號去簽，肥仔金直頭縮入地心

結果係，美帝用左一個 contractor 既命去換左二號人物，跟手全部邪惡軸心收晒皮，而大灰熊就繼續花生 mode

拋浪頭

侵：舊嘅唔去，新嘅點嚟

空軍一樣有直升機
主要係救援用